無聊一問，有咩靚女角色你唔會想睇佢既H情節??

蒼崎青子
久遠寺有珠

近排先看完故事，現在完全想像唔到點解畫到佢地既H本
了解左佢地性格，已經將佢地同H劃左分界線，而且仲要距離九丈遠
如果作者想加戀愛劇情，真係想睇下佢點寫

when 魔法使いの夜2？

TM做到出黎先再睇佢點發展，依家完全偏向Fate系列上

田所惠

Hunter 個旋律
太柒

青子唔係出過好幾本咩

雞

直葉

my name

青子blue好睇

姐係柒定靚女

當我冇講過!
睇少左個靚字

當年玩到一半玩唔哂隻驚file有壞

楪祈

話唔定人地本身好靚女呢

係，有見過

就係看過本篇後，對這類H本有違和感

其實我都忍左好多年，因為一直想自己明多D日文先睇，但蘑菇D野真係要有番咁上下先明白

真不知道何年何月先正式睇，所以好唔爭搵左翻譯版

如果係[MTSP]jin呢?

神樂

有生之年 月姬remake都未知幾時出到

呢個真

問題重點唔係邊畫

另外，我無睇Fate果邊既家計事